[正視聽] 你要撐政府嘅就返香討講

根本無所謂嘅唔同立場，正常撐政府嘅都會自動上香討搵認同感。

你係連登亂屌反對派，盲撐政府
背後目的同正常人物以類聚想法背道而馳

你就必然被當做五毛

你試下七一/六四 係人群中大叫支持林鄭睇下比唔比人趕走你

所以只要支持政府就係五毛 ， 連登仔要有共識
咁以後佢地再講人屈毛都無用

Exact7ly

言論自由

同共產黨有乜分別,你大可以無視唔岩聽言論

我建議你星期日去遊行隊伍度大叫律政司做得好

黑警都捉走你

係咪無喇，係咪得以上幾丁友反對咋?

又一假膠刷存在感 現實中你係咪無朋友 屋企人關心你？

合理

咁請問你唔係撐政府講咩怕比人清算 ?

成堆五毛衝入嚟

共產黨

快啲叫連尼住返香討
佢縱容五毛係連登撐政府

其實樓豬同中共有咩分別，中共一有其他唔啱聽嘅意見就係顛覆國家政權，佢哋班屈毛黨就係唔同意見即話你五毛

班咁嘅人走去學人講鍵國

唔好意思，社群係需要有自己政治偏向
政黨或組織入面見到有政見極大分歧嘅人都會取消佢會藉

連登都係一個反對派社群，同六四／七一一樣
有集中嘅政治偏向係正常

你唔同政治偏向仲大大聲洗人版比人屌五毛係正常過程

你都唔支持民主自由
點解其他人要對你平等？

一個正常嘅社群唔係應該容納到各種唔同嘅意見架咩？

學人講民主自由之前，先諗下你哋連最基本嘅言論自由都忽視

恐佈過北韓

有言論自由唔代表你可以去清真寺屌人唔信耶教

你影響到其他人嘅社群就要被處理

正呀一個post扑晒

你睇下正評未知邊個多

咁你係香港反共做咩呀? 香港係港共既天下 唔見你去移民?

支持 跟本就應係咁一次block哂班五毛還我清泉

五毛定義係咩?
唔同意見就一定係五毛？
利申：我都係反共，不過覺得一個平台點都應該要容納下唔同意見嘅人，而唔係下下屈人係五毛囉

你地既言論係支那獨裁 反對民主自由
你地都唔想要，咁點解要比你有？

因為喺本質上共匪同平民不對等
共匪可以攞你啲資源再打你，平民資源好有限，凈係得個鍵盤
所以喺連登只可以得反對政府o既聲音係好合理
正如樓主所講，支持政府o既都已經可以喺香討發表意見，睇下邊一邊多人囉
就無謂喺度挑撥離間
支持政府o既返香討喇

中共得一種聲音=狗黎
自己得一種聲音=合理

但係你地又反對他人有發聲既自由
例如：香土

唔支持鍵國=唔要民主自由

咁你咪試下趕走我囉，唔知仲以為你可以BAM鳩我呀😂😂

既然係咁,

不如叫admin set埋整ac果陣問申請者係咪撐政府,

撐既話就唔比開連登ac,

因為連登只能夠出現一種意見 .

唔講仲以為去左百度討論區

點解覺得我哋嘅言論係支那獨裁？反對民主自由？我哋一直都講緊係要容納其他意見聲音喎。相比之下，唔係你哋更加似支那獨裁咩😂😂😂，完全容不下其他異見人士。

唔好成日講咩言論自由比人當五毛啦
而家你撐政府係咪出唔到POST先 唔係就收皮啦
你有權講政府有幾好幾愛國, 其他人都有權屌柒你係五毛同BLOCK你
咁樣咪言論自由緊囉
你係中國反共係講野拉你入監野都唔比你講
呢個咪同高登連登屌柒你同BLOCK你兩回事囉
你有冇因為比唔妥你既連登仔BLOCK左而令支持你既人睇唔到你講野啊

五毛最叻叫人唔鍾意就移民

香港係比共產黨用卑鄙手段搶返嚟，而且我地無得揀，香港人一出世就係呢度，亦唔係個個鍾意就可以移民

但你有得揀，你去唔去清真寺你有得揀，你去唔去六四屌人集會你有得揀，你去香討定連登你唔好話我知你無得揀

五毛洗版影響到人無正常討論，賴死唔走
其他人要返正常討論就要以正視聽，分辨五毛

屌你老母又屈鳩人係五毛。
持不同意見就係五毛，你條撚樣仲獨裁過中共。

吓，我以為我返咗大陸啊

五毛死全家

唔講仲以為佢地買撚起左連登，開AC要過政治審查，都痴撚鳩線。😂😂

屈毛死全家

啱架喇，五毛入嚟呢度同我拗，唔好出去洗人版喇

屌，又屈鳩啲唔撚同意你既人係五毛，師兄你咁撚低汁不如返香討啦。😂😂

問題係五毛屌反對派，洗人版影響到人

清真寺同六四就有哂立場 你搞事你抵死 我同意
連登就係一個自由討論區 咩聲音都應該有
你用以上兩者做錯誤類比係混淆視聽
你想圍爐既唔該去香討

五毛定義係咩？同你哋有唔同意見定係真係撐政府？

😂😂😂又屈毛

屈毛黨：你挑撥香港男女關係，一定係五毛
其他人：你都痴線，正屈毛黨
屈毛黨：你話人屈毛即係五毛

你支唔支持政府 ?

你去自由討論區支持一個反對自由的政府。
等於同人講我支持唔自由，但我要有自由發聲既權利。
你呢句本身就已經矛盾，又Block一件，死返香討唔該

我係五毛
你諗住點清算我

個垃圾政府點解要支持😂

正皮

呢個貼又可以捉多幾隻五毛嚟block

80 vs 16
大比數通過樓主建議

問題嚟啦，一個自由嘅討論區唔係應該會容納到各種唔同嘅意見架咩

五毛狗落地獄 生仔無屎忽
一啲良心都無正仆街
照下塊鏡睇下自己個狗樣點解今時今日要淪落到做賤種地底泥啦

俾你班傻鳩建到國我寧願移民返北京啦

靠呢班人爭取民主就死撚得。😂😂

你係咁問人支唔支持政府做咩？影響緊正常討論喎，做緊你口中五毛所做嘅野喎😂

從來民主政體辯論係重要同必需 . 而家只要有人同你地唔同就一句五毛 , 然後乜柒都唔理唔思考唔辯論 (當然前題係條友唔係盲撐) , 咁做只會顯得你地根本唔配有民主

真係好多囉

唔支持，咁點撚樣？

系，快撚啲扑曬去。😂😂

我要分別問，睇下邊個唔敢答嘛，唔知係咪你

見樓主成日拎清真寺黎講

去旅行見過鬼佬係入面拎住本聖經但都冇人屌柒佢

係，咁快啲送曬負評班友上斷頭台啦。😂😂

原來你都幾愛北京喎中國人

係，都係番高登了。

我答撚咗你啦，唔支持啊，用下你對眼睇下唔好淨係係到洗版啦🤦🏻‍♀️

唔支持就非常好，希望你言行一致，立此為證

你先似反對自由發聲喎老友 邊個矛盾呀

爭咩呀你國籍咪又係要填china

好啊，留低係呢個post 度，言行一致，立此為證

唔明民主係咩就唔好學人爭取啦

拿我無咁講過
原來閣下都會老屈人

細蚊仔諗野係咁唔成熟，佢地大個就知自己年少無知。😂😂

😂😂😂😂放心好多人俾佢哋班友屈係五毛

Sorry, 民主的前提係你要唔反對民主。而今日好明顯政府已經係反緊自由，反緊民主底線。
如果係而家你都仲撐政府咁你更加無資格出聲講自由民主

中共有權，樓主冇權

佢話一，人地唔準話二，呢個就係佢地口中既民主。😂😂

唔好意思，你可以係度辯論，我非常樂意啊

樓主個標題講得好清楚
你支持獨裁, 咁眾人針你都好理所當然

咁點解同你哋少少意見唔同就係五毛？就係支那獨裁？原來閣下都係老屈人個堆

獨立思考係要議事論事。一下分兩堆人做反政府/撐政府=盲反/盲撐
仲有呢種唔啱聽就叫人走的行為好似熱狗

五毛唔係同你正常辯論
而係一套歪理重複又重複
正常人既反駁當睇唔到唔覆
已經唔係一次半次既個別事件
點解仲有你呢d人走出黎講呢句？
你係咪未見過五毛？
定係你係佢地伙記？

佢地係咁玻璃心
唔受得屌

同意
支持一個唔民主嘅政府同支持獨裁中共無分別

記住言行一致先好 ， 無信用嘅人會被人話架

你到底明唔明個討論重心，而家個重心係同你哋討論緊個班根本唔撐政府亦無反自由反民主，淨係同你哋少少意見唔同就俾人話係支那獨裁同埋五毛

唔緊要，我理你，太多覆唔切嘛

屌你又屈。😂😂

等我去YAHOO 等比人屈做廢青先

你有無睇上邊，我哋無人支持獨裁，樓豬仲問我哋支唔支持政府，而我哋都話唔支持😂😂😂
爬下文先啦好嘛😂

咁你點解要支持政府？

支持連登一言堂

連登：shut up and listen to what i say

你可以用你嘅理據講下點解你支持政府／反對
但分類支持同反對者係好正常

喂屌你痴撚線嫁？上面咪答撚左唔支持政府囉，傻閪左呀你？

你到底有無睇上面，樓豬問曬我哋係咪支持政府，我哋無人答係啊🤦🏻‍♀️

頭先果個post你都未掙扎完，又走過黎比其他人撚呀？

你嗡緊乜 , 個政府係咪反民主同你係咪要做反民主既事有咩關系 ? 咁你仲嗡乜鳩民主 ? 我冇講過任何話我撐政府既言論 , 唔該用隻眼睇野 . 我係屌緊你地響往民主但完全唔做民主政治其中一樣最最要既事 . 咁仲學咩人講民主 ?
p.s. 完全唔知你reply我d乜鳩 , 9 唔搭8

你地係支持獨裁WO
你地自己都認既
仲話人抵死
咁點解唔係五毛?

意見不同就放逐北韓。

一入黎半版留言都係block 左

你見唔到 我個 ( ) ?

頭先個post係邊個撚邊個😂

可能人地唔夠全職返工嘅五毛多呢
我覺得佢呢句講得啱喎

嘩，好撚威呀屌你。

係其他POST 認到你啦

我都叫咗你爬文架啦🤦🏻‍♀️
我哋無人支持政府啊，用下你對眼啦，唔陪人講就開始夾硬屈

😂😂😂😂點撚算，我一直都無話我支持政府喎屌

講野有啲POINT啦柒碌，三句唔埋就屈鳩人係五毛。😂😂

你支持政府即係唔同意呢句野。
你唔同意呢句野又用返呢句野駁人?
你都幾好笑wo?

我講句咁撚中性既說話 , 都可以比人問係咪五毛既伙記 , 依樣咪就係我屌緊你地既野囉on9 . 無限上綱上線

咁嘅然你話你唔撐政府，咁我信你
但係你話連登仔做法係反民主，如果你真心為民主發展嘅 ,

請問你可唔可以講下你認為反對派要點做先可以壯大 ?

班屈毛無撚理性唔撚會理嫁啦，總之佢睇你唔順眼你就係五毛。

你仲未答，你係咪從來未遇過五毛？

你個所謂民主最最重要既野，係只適用於同樣支持民主既人身上。
你唔同意民主，你也不應該擁有民主既權利，我也不需要同你講民主。
你Up乜野呢?

可唔可以Quote 出嚟，如果我睇錯嘅，我會認衰say sorry

P.s. 上綱上線呢個Term 咁唔似香港人用嘅

有咩咁出奇，有人話認得我添😂

我完全唔明走出黎講句不食人間煙火既中性說話有咩用

同樣道理 你容納唔到其他人既意見 咁你又講民主?

又撚過

連登式言論自由
仲好意思講咩民主

如果你係支持反對派，
請問你可唔可以講下你認為反對派要點做先可以壯大 ?

定還是一味屌但無建議 ?

快啦快啦

民主個最基本共識係對方都要支持民主。你要有基本共識先可以講容納。
你唔支持民主講咩容納呀? 民主唔係乜野都要容納，唔好偷換概念

樓主花式撚狗
一大班狗入哂黎可以block柒哂

真係要頁頁都貼一次，我唔係屈你呀

唔好一味屌，做返論政，你對香港前途你有咩建議先 ?

不斷不斷咁公開辯論
勇武既繼續勇武 , 和平既繼續和平 , 兩邊唔該溝通下 , 拜託咪撚割席 . 從來抗爭都要兩樣一齊 .

咁你係咪對香港前途無睇法，無任何建議令香港更好 ?

你最識啦

答左你 , 係咪冇睇我個 ( )? 咁你可以答我點解會疑似比人屈係五毛伙記未

網上FORUM 係咁架啦

你前幾日無上連登 ?

大部份屌反對派嘅討論洗晒版，咁對香反對派嘅發展有咩幫助?

痴撚線又係度黎屈。

首先我同意五毛係應當要屌，但唔係同你哋少少意見唔啱就要俾你哋話係五毛。其次唔好得個講字，現今階段，本土派成盤散沙咁，真係做咩都無用。仲有就係要面對一班港豬，佢哋永遠都唔會醒，呢啲已經係反對派要面對嘅阻礙。分化容易團結難，真係想做返啲野，不如諗下點去團結咗反對派唔好再俾中共搞到成盤散沙咁先。

嘩屌 , 咁都屈得 . 真係好野

香討一言堂惡過連登仔

咁都五毛

正常，五毛有200個acc左右

唔好歪曲民主啦 照你咁講所有選舉 建制派都冇得參選要dq哂佢啦

你自己講話要比支持支那獨裁既人有發聲既權利 既

講得啱，噚日開始得返少數人係屌黃之峰，開始一致對返政府

同五毛辯論真係浪費時間

小圈子圍爐...

痴孖筋，真係唔夠樓主呢啲癲。
你鐘意點屈就點屈啦，反正你睇唔順眼既就係五毛。

有D五毛係一人分析多個假acc
用黎撐自己d言論

我有話你 ?

我話五毛講又屌唔講又屌

你有無屌 ? 你無屌點解覺得我話你 ?

我係見其他Post 啲五毛亂屌我提下大家都唔得 ?

一入到嚟成版show blocked user

係，全個CC台都係五毛。

簡單講 連登式民主就係一個唔開放既民主 得啖笑

扑多啲，慢慢玩一言堂。

唔同意見就一定係支那獨裁
咩邏輯嚟

我係其他Post 講咗 ，我地而家要提升返香港民族優越感，要分辨中國人同香港人嘅特質

支持人哋發表唔同意見=支持支那獨裁啊😂

你先係歪曲民主，而家係建制想滅絕民主，唔係民主滅你建制，唔好講到建制派係受害人

撐政府即bam算啦

淨係識用對屎眼睇野，少少意見不合就屈係五毛。
好心離開下個鍵盤望下出面個世界啦，一樣米養百樣人，社會上唔係個個人都同你一樣諗法要跟你嗰套嫁呀哥。

本質唔同
清真寺起出黎係預左俾信徒去 你去反人咁緊係唔啱
但連登係為左反政府而建？而家只係持反政府立場嘅人多啲咋 所以你就要扼殺其他少數嘅人？
如果你強行要持反對聲音離開 你同中共冇分別 民主你唔配有
隨便屈我5毛左膠

民主自由從來係一體 不過連登只講民主 不講自由
即係北韓式民主 班口講反政府既人仲要推崇

建制派無得係民主派內選出現係正常喎

建制派去香討洗版都無問題架

民主、民主制或民主主義（Democracy），原意指人民的權力[1]:4722；從其現代字面上來看，即主權在民－「人民（全民）是為國家的主人」。

民主用於國家形式，即成為一種國家制度[1]:4722。至於民主的統治方法、以及其「人民」的構成範圍則有許多不同的定義，現在一般是由多數進行統治。與「專制」相對立[1]:4722。民主通常被人與寡頭政治和獨裁政治相比較，在這兩種制度下政治權力高度集中於少數，而沒有如民主政治由人民控制。民主不僅指政體，首先指國體[1]:4722。狹義的民主一詞經常被使用於描述國家的政治，民主的原則也適用於其他有着統治行為存在的領域。平常所説的民主作風、民主原則、言論自由等民主權利，都從民主之含義派生而來[1]:4722。廣義的民主應該是人民當家做主，既在一個完整的民主的社會裏人們從一出生就平等，人們不僅對社會生產資料有共同的佔有權的同時人們對社會也負有相應的責任與義務，也就是『各盡所能、各取所需』的社會框架的基礎上，再建立起社會的法律法規以及對政權控制的選舉權與被選舉權等等。

獨裁到

痴線，咁連登叫咩論壇，連議論都唔比，你有料咪大鳩我，唔係就收皮啦

無人撐政府啊呢度，你放心

垃圾post

支持人哋發表唔同意見=支持支那獨裁，你懂的

唔好咁講，你講你嘅道理出嚟，或者講你嘅政見，如果我有誤會到，我會認衰同你道歉

所以民主派比人dq又係咪正常呀? 唔撚用腦

有冇睇animal farm，樓主你就係個隻豬

就算掉返轉，係嫁，你講得無錯嫁。
如果唔係點解當年美國要出兵打越共?
假設你民主地支持一條獨裁法案通過，但係民主國家都唔會有效
點解？因為人地個基本核心（憲法）係唔容許呢件事，所以先會有違憲呢樣野。

啱呀，唔開放比獨裁派五毛打手架

其實唔錯架，連登根本就係想做分流比反政府嘅人認真討論

淨係泛民同本土，入面都細分出一個光譜啦。
點解硬係非我族類就要禁佢聲屈佢係五毛？

屌你老味 連登而家咁多冇撚腦小學雞 就係呢啲濕鳩post教撚壞佢地

你明唔明咩叫內選 ?

請問有咩Post 係你認為會教好其他人 ? 請Post link 請賜教

原來樓主先係五毛。

不如去站務台問連尼住開個台嚟係咪專俾人反政府好過啦😂😂😂😂

Btw反政府都會有唔同意見架

我咪問所有建制派係咪要dq哂囉
你就避重就輕講內選

仲有啲人支持人哋發表唔同意見就係等於支持支那獨裁一樣

如果連登係一言堂

咁香討刪post係咩

咪用人格謀殺呢招先

大把人已經Block 晒呢度被稱五毛嘅人，幫我辯論嘅唔多，而且正評數量睇我呢個論點得到支持

請問你弱智嘅定義係點樣得出嚟 ?

唔比佢地接觸獨裁派五毛打手就係教壞佢地？你咩人？

各位民主路上的義士都被樓主條仆街含家剷五毛玩左一鑊！屌！

好似高登以前都係反共論壇黎架啦
D親中愛國一定係上香討/U汪 唔會上高登 因為一定比人屌到飛起
但政府/建制發覺網上輿論 佢地好多時都係輸
之後咪大搞網上輿論控制, 請五毛打手滲入兩登講紅色言論
班五毛講野親共/歪曲事實/反人類智商 比人屌係應份啦

係喎

屌，你夠係咁屈鳩人係五毛，你邊有資格講人格謀殺呀？

話人屈毛 自己又係到屈

你玩曬啦

如果香港政府係獨裁
咁北韓係咩？

屌你講野之前用下個豬腦啦。

你已經正評了這個評論

學你班撚樣之嘛。

因為撐你都係俾你條弱智誤導左 你仲用正評數打飛機 知唔知醜

連尼住好清楚大家由高登走過嚟好大部分原因同政治立場有關

所以連尼住都要知道，如果再容忍五毛影響討論，最終會引致第二次會員離開

佢無屈人喎，佢屈邊個呀？

呢個世界無一種民主係會開放比獨裁主義既人嫁

你誤解左 我講嘅係民主自由嘅定義

民主自由既概念佢都冇 推崇北韓式民主仲叫人返香討

我覺得佢真係要開始Block五毛

我講咗好多次，搵論點證明我睇錯，我會認衰say sorry

痴撚線
惡到仆街
唔可以有討論空間？
原來只可以有一種聲音，就算係反對派都可以有唔同睇法啦
如果就係因為一言堂，你同專制政體無分別
我係唔係講一句，香港人口講言論自由，愛好民主，實質只接受專制，被統治？
你會唔會話我5毛呀

我好同意你個標題，但認真一句，呢度被稱為五毛個啲只不過係同你哋有少少意見唔同，話緊你哋亂咁話人五毛，咁就係五毛？

我淨係知道你要撐政府就返香討，呢句冇錯，邊度誤導？
唔通仲要同d五毛打泥漿摔角呀？

咁你話你係咪睇錯topic?

我好同意要屌走班五毛，同係你哋眼入面五毛係咩定義？而家事實放在眼前就係有班人淨係少少意見唔同，一樣都係反對派，但就因為同你哋有少少睇法唔同就俾你哋話係五毛喎

咩叫少少意見不合 ? 撐政府係我心目中唔係少少意見不合

亂屌影響討論係我心目中唔係少少意見不合

幾時有講唔可以有討論空間?
但個討論空間唔容許『支持獨裁』的聲音。
因為呢個討論空間本身定義就係唔支持呢種聲音

邊個？你呀？你撐政府？

就咁咋好簡單啊，頭先你問咁多個人話佢哋支唔支持政府佢哋都唔支持，咁你覺得佢哋係咪五毛先？

重點係 連登係咪特登起俾你反政府先 如果唔係 根據你地同我所追求嘅民主自由 咁樣係雙重標準

上面樓豬問我支唔支持政府個陣，我答咗唔支持個垃圾政府啦🤦🏻‍♀️

其實講乜撚野言論自由同一言堂既人個腦係咪裝屎
而家有人bam你咩？你既留言被消失左？
連登有禁字filter？
On撚鳩，唔同意你反駁你屌你就話自己冇言論自由
討論區黎架屌你老母，姐係點
你走出黎撐政府我唔同意我屌鳩你=剝削你言論自由？
我屌鳩完你五毛你以後會冇得講野？
就算係呢個post叫你班五毛返香討
你又真係以後係連登講唔到野？
咪撚成日撻言論自由四隻字出黎啦

你問我哋係咪撐政府，我哋話咗唔係啦😂😂😂😂

連登仔先係極權

冷靜啲啦屈毛黨

咁請問邊個會員先係五毛? 是旦講一個出黎

同五毛打左咁多年泥漿摔角，由高登打到去連登

真係時候要完結啦

仲洗乜同佢地講咁多

反正佢地都係影印機黎

無視正常人反駁

咁掃佢地出連登係最正常既做法

你仲未打夠泥漿摔角咩？

有將政見想法分成左右 ，撐政府為對立立場，要分開討論，有問題

其實睇返呢度留言嘅某啲人，佢地開post 全部亂屌或分化，對反對派無建設

呢度無會員係五毛，ok？

點呀，又歪理上身，高登又一早起俾大家反政府呀？
如果唔係，高登又雙重標準呀？？

yes
就算呢度多五毛 d五毛咪一樣越黎越多 屌極都有

要大隻啲架，我已經重覆咗好多次啦

其實得閒開POST 引五毛入嚟 , 其他 POST 清靜晒 , 有返正常討論係幾唔錯

五毛又可以賺錢

咁你嘅正見係咩先 ? 你支持啲乜野先 ?

呢度邊個係五毛先
無人撐政府喎，你做咩啊你？

好鍾意用「個論壇你架」黎搵位企
我會話個個論壇唔歡迎五毛打手囉，講中你咩？

原來連登跟本無5毛, 全部係比人屈出黎

無心髮師

只准圍爐
最自由既討論區

咁就好 , 謝謝你

係唔係，你講曬，真唔真心，大家有眼睇你言論，不過
如果開post屌五毛你會走入黎然後講d中性大愛言論，話咩五毛都有言論自由，咁...你話你係乜野

佢地全部都係 中国人

睇下否唔否認先

咁我修正

你係連登亂屌反對派，盲撐政府
背後目的同正常人物以類聚想法背道而馳

你就必然被當做中国人

你試下七一/六四 係人群中大叫支持林鄭睇下比唔比人趕走你

所以只要支持政府就係五毛 ， 連登仔要有共識
咁以後佢地再講人屈毛都無用

講咗啦上面，我都覺得係要屌五毛，但唔係話少少意見唔同就目話人係五毛，上邊咁多個都唔撐政府，都係反對政府，淨係話覺得要容納唔同意見都俾你哋話係五毛啊而家。反對派都有唔同意見架，唔係就唔洗分咁多個黨啦
我夠想個政府冧啦，但睇下你哋連自己圍內人都內閧啊，就知要離推冧呢個政府嘅夢想係幾咁遙遠囉。啱先都講咗，本身反對派都已經成盤散沙咁，唔團結仲要自己搞分化搞內閧，中共見到咁啊都已經係個心入面笑緊我哋啦。你到底明唔明而家最緊要係團結返反對派，聽下反對派入面各種唔同嘅聲音然後再協商啊。要對抗一個政權，先要你哋班人內部團結啊。

我講緊呢個post啊屌

無問題 , 但我會認自己係中国人

係咁多

原來盲撐政府唔係叫5毛

入面無五毛，不過唔知點解有部份人特別興

班五毛點唔認都好，一句就露底

都係個句，呢個post無人撐政府，入嚟屌你哋係因為你哋班友亂咁屈人係五毛，只要同你哋意見唔啱就係五毛，咁你話你哋唔係屈毛咁係咩

建議每個user既留言都加個批鬥制 講左親政府既野 或者唔岩“連登主義”既說話 可以禁入去 會開個該user既批鬥區 大家可以入去批鬥 批鬥完佢 滿意就bam左佢acc

再係lihkg app最頂加張連尼住既大頭 俾大家可以隨時禁入去report你唔鍾意既user

Sor我係香港人

不用了 , 親政府嘅都係中国人

即刻靜晒

成堆五毛無理據反駁就話人屈毛，就算唔係五毛當你言論on9到同五毛如出一轍，屈錯都冇咩可惜

無人特別興，不過好睇唔過眼自己圍內反對派有少少野唔同就要俾人屈係五毛

咁就好

樓主意見好明確：撐政府－＞五毛－＞返香討
咁你講咩屈毛姐，係呢個意見基礎上你唔同意，等於自己利申緊自己係五毛
唔使唔認啦

唔撐政府都係五毛

痴撚完線未呀？而家大家都表達左係唔支持政府，只係同樓主有少少意見唔到，咁又屈係五毛？

Block人係違反言論自由？

😂😂😂我有講過話同意屌五毛架

嚟喇喂 , 捉我打漏字喇

但我唔係中国人 / 中國人 , 我係香港人
天滅共產黨

屌佢老母有心唔做野

駁你都廢撚事

中__ 香港 其實個個都可以係五毛。。只要你有心 其實個個都可以係五毛

其實可否講下你同我唔同意見嘅少少部份係邊度 ?

可能太多留言我 MISS 咗

我都想睇到香港好，但係真心好睇唔過眼有啲真係自己圍內反對派有意見唔同就要話人係五毛，內閧有意思咩？

哦 你死啦 你屈人做五毛 你個仆街屈毛狗

你入去執返條直腸先啦

班五毛點唔認都好，一句就露底

同埋我係好同意樓主個topic架😂😂😂😂

唔使拉埋所有香港人落水 , 我係話襯政府嘅人係 中国人

連狗明知有五毛都唔做野，分明佢都係撐政府五毛，而連登就係五毛論壇。你地咁撚反共就快撚啲走啦。

你都係入去執返條腸先啦

班五毛點唔認都好，一句就露底

係咪真架 , 咁就幫下口將襯政府嘅 USER 標籤為 中国人 喇

你第一個Reply，失憶呀?

我地走曬就剩低你架喇

你冇糧出架喇喎

我係好同意你個topic，一直都講緊唔想反對派內少少意見唔啱就要俾其他人標籤為五毛

同你老母，睇返第一版你第一個Reply係乜９啦
仲兜

我都有講過話撐樓豬個topic,btw我係講緊反對派內唔同意見啊😂

屌你又係度黎屈。
講左幾撚多次，我都話唔支持政府。咪撚咁無聊啦傻閪。

你連人哋反咩都唔知仲出嚟嘈🤦🏻‍♀️

言論自由喎屌你老母 民主喎
雖然我從來唔支持政府 但我仍然認為樓主係一名懵撚

你第一句就已經將樓主加入為你口中的［佢哋］，但樓主設定五毛個定義好撚明確
駁你都廢撚事

佢個topic其實好好

So far 依個post就係點解越來越少人支持你地/企出嚟嘅原因
你地要爭取既野 同你地做緊嘅嘢完全唔一樣喎

呢兩日唔知BLOCK左幾多人
幫佢地單機算啦
無謂嘈

嗯嗯 , 我接受你意見
咁你對前幾日對抗掙者落井下石 , 話袁國強做得好嘅 POST 洗版
造到好多人有無力感嘅風氣

有咩想法 ?

神又係你，鬼又係你，咁茅既
真係打唔過呢場泥漿摔角

自欺欺人

我同意撐政府要返香討，但我想問點解撐政府一定係五毛，極其量都係一個藍絲咋喎😂

呢個真

藍絲 及 五毛 都係 中国人

唉，又一條盲反撚。

Sorry😂我香港人

佢已經駁唔到，好柒

邊度唔一樣呢？
爭取民主要包容埋爭取獨裁既聲音？

你係呀希？

呢個Point上面駁左幾十次，慳返啖口水好過，直接Block

政見有自己嘅社群係正常 , 如果因為其他社群少量會員洗版影響自身社群
有適當行動好正常

你可以繼續留低係連登 , 但支持政府嘅一律當做 中国人

Sorry我香港人嚟，事實上我只係唔明點解撐政府會係五毛而唔係藍絲，仲有點解反對派內少少唔同嘅意見就一定會係五毛。

已經有d起唔到底既acc入左post了

咁topic應該改做

藍絲狗滾回香討吧

無屈你啦今次

點解洗版呢樣野你唔開去站務台，我實撐你

唔岩聽就block囉，連登最興咁撚樣架啦
唔係諗下去講下自己既見解去說服人地
或者理解人地點解會有咁既想法先

一直咁樣內哄落去啦

我絕對同意藍絲係要返去香討😂

唔附和你就等於支持獨裁立場
你有冇再低B啲

所以反對派咪成盤散沙咁囉，已經俾人分化緊架啦，仲要加速分化

爆post咪重開，改一改囉，無矛盾

實測下先 , 我而家休息喇

唔知 中国人 會唔會繼續推呢個 POST

但我地可以留意住呢個post 留言嘅人 , 佢地日後嘅發言

睇下佢地對政權有幾容忍 , 有幾似中国人先

笑什麼你咪又係中 __ __ 不過認真一秒 連登跟本冇五毛 你區分五毛定義係咩先? 連登依到個個都係射後不理 講完就算 圍爐打飛機。 外面的 c9 港豬係Facebook打飛機話政府好 話王之瘋應該判十年個啲 之前藍絲個啲黑社會咪又係到也文也武又係唔係先 比較下連登有五毛咩?

你又錯
我幾時講過唔附和我
我只係講「爭取獨裁既聲音」
你咪打稻草人先得架

你錯曬喎，無曬藍屍五毛響呢度，一定更加團結囉

點呀，撤退曬？開meeting?

佢反獨裁，然後有班人反對佢
跟住有條友同佢講［唔附和佢，就係支持獨裁立場，你有冇再低B啲］
有無再弱智啲既發言嫁

你班垃圾旦散仆街陷家剷五毛快撚d返你既香討呀！

😂😂😂😂😂😂

你明唔明真正嘅團結係就算有敵人係前方都會合力打底佢先，唔係無曬敵人先嚟團結

其實搞爭取民主點解條路越行越狹隘
新走出嚟嘅人行唔到遠
梁天琦 黃之鋒 仲有各式各樣唔同政黨本土熱狗等
行唔到遠或越行越少眾就係因為唔聆聽意見
聆聽並唔等於妥協立場
只係圍響四方城內互相肯定對方
你哋只係能讓靠執政方犯錯來突圍
對方無為而治時 你亦冇存在空間

你要反政府返中央的就返英國講？

你唔撚比人講野嫁？

而家實戰緊啦，埋身肉博，五毛踏到入黎，唔係唔打下話

佢有權開post，但我絕對有權行入佢個post到屌柒佢

你講緊呢個post一邊有五毛？

你up咩？ 幾時有唔比你講野？藍絲狗

琴日坐監嗰幾個 就係想以身作則去感動其他無動於衷嘅人 而唔係友得你哋幾個繼續自high 見到唔同嘅聲音就block 屈人
同埋唔同嘅聲音唔一定係支持政府？ 定係係你地眼中非白即黑

你呢個acc洗左好耐底喇喎，前功盡廢喎

咁都藍絲

如果你覺得夾硬咬文嚼字好醒好有意義
咁你繼續自瀆

唔駛亂屌 , 總之有擁護政權嘅都係 中国人

比藍絲狗更難聽

唉，無佢咁好氣。

總之你地唔係中国人就得啦

無人話你五毛喇 只要你唔係擁護政權 , 只要你唔係

中国人

Ching，你意思係咪block人就即係冇言論自由？
咁lihkg有block人依個function，咁佢本身已經冇係冇自由既forum

連登仔呢頭屌共產黨唔俾人發聲，嗰頭又做番共產黨做嘅野 就算俾你地獨立到，都只會好似同而家一樣排斥社會上嘅反對聲音

原來尊重你就叫比你撚

你呢個行為越嚟越似 中国人

梗係啦, 要證明一個人要係五毛要有證據(你講架)

咁邊到搵張收據呢? 有我一早去左搵記者啦

但你一定係藍絲..................狗

我叫你做中国人算唔算唔尊重你

痴撚線。

佢地唔會認

點解唔用 你一定係 中国人

點樣呀? 無POINT ?

唔支持政府都藍絲狗，根本公就佢哋贏字就我哋輸

樓主仲惡過共產黨

我叫咗佢唔好叫人藍絲狗架喇

唔使分兩邊互屌 ， 總之我會以 中国人 稱呼 政權擁護者

都話唔使分兩邊互屌 ， 我唔支持用藍絲狗作稱呼

我建議用 中国人

稱呼擁護政權者

E家有話"唔支持政府都藍絲狗"?? 又亂扣帽子?

五毛盡出喎

我淨係知好多起唔到底既acc跳出黎攻擊開post果個

藍屍廢中廢老快d返香討啦

但我唔係 中国人

你追下post先

中国人快d返香討啦

個topic將所有五毛掃出連登喎，梗係驚動一堆五毛

無睇開，可唔可以比啲例子，等小弟開下眼界
請賜教

話說五毛係班收左錢講啲違背良心既說話既人

個班人24小時係到回post 煽風點火

為一班只為自己利益只講利己說話既人爭取言論自由

會唔會有啲本末倒置

邏輯上講唔講得通

我都想開眼界

唉，又黎。

佢可以有佢講嘅，但我都可以屌柒佢囉

無啦啦就話人係藍屍狗，你又幾撚有point呀仆街

人哋話因為有人要趕班五毛出去所以驚動到一班五毛，但邊忽又五毛啊呢個post，個個都唔撐政府架喎

JR: 冇左班港獨廢青搞事之後，股市日日升

原來咁都唔係叫藍絲

公就佢哋贏字就我哋輸 還返比你

你係 中国人 ?

我認同撐政府就係五毛呢個觀點
不過好多連登人唔係咁諗
你如果唔撐政府 唔撐垃圾泛民 或 任何反對派
你都係五毛。係咪要非黑即白到咁呀

如果佢真係咁講 , 咁 JR 真係一個 中国人 喎

其實我無話過邊個五毛 , 如果有我就修正

我會話唔撐政府 唔撐垃圾泛民 或 任何反對派

會自動歸類為 中国人
隨非佢地厭惡呢個名 , 唔想做 中国人啦

痴撚線，無啦啦又問埋啲傻閪野。

撐政府最多只可以話佢係藍絲咋

問你係咪中国人即係問你嘅身份認同 , 同時事及政治好有關係 , 點會傻西呢 ?

但你會唔會否認你係 中国人 ?
會唔會覺得 中国人呢個名唔好聽 ?

企響度眼白白睇住港女被支那人強姦仍然無動於衷，大眾要點判斷呢個人？

都等同架啦 甘於活係呢個政權底下既話
不用分得那麼細啦

一堆之前BLOCK哂既都入哂黎

你係咪覺得無問題呢

中国人

真係無野好講，夾硬老屈

中国人
特質嚟

上youtube search Terrible China Accident 你會見到好多

藍絲唔會收錢就已經由心裡發出嚟愛國愛黨，五毛可能係收咗錢先愛國，但都唔排除有啲人收錢前都已經愛國愛黨

我再講多次喇 , 如果你覺得我講錯 , 不如QUOTE 返我嗰句野出嚟辯證

如果我真係講得唔啱 , 我會認衰 如果我咁做都係自我中心到極點

請你提供一個你認為被尊重嘅方法比我

連登囝仲惡能過共慘黨😨😨

無問題的 , 只係對你認識加深咗

(會員) 香港鍵國係中国人

好高興認識你

佔中阻撚住條街就得，好波

想問下你係咪反佔中嘅 ?

我唔會承認 如果有人咁稱呼我 , 我會感到羞恥 , 會諗起同旺角嘅大媽一樣
去旅行唔會認自己係中国人

我只會因為自己係對香港人呢個身份有認同感

佔中阻住條街，合法合理合乎人性

你唔承認唔代表你唔係

多謝你提醒我你係 中国人

無所謂 , 我有唔承認嘅自由 , 大部份反對派都係一樣

我唔係中国人 , 有得揀我唔會揀做中国人

你有你既自由點解人地唔可以有言論自由？

但你係

被人屈左做屈毛黨了

你咪又係係到屈人

我算唔算起唔到底

啱啦，五毛又好，中国人都好，繼續推呢個post比更多人睇到佢地應該點做。

證據呢

唉，又係無追post

你唔係五毛 , 但你係中国人

都廢撚事理你，都痴撚線既。
唔屈鳩你係五毛就屈你係中國人，有撚病。

睇住呀，樓主又會問你係咪中國人嫁啦。

你嘅身份認同絕對同政見有關

坦白講 , 一般連登仔唔會問係中国人又如何

其實個思維即係同當年新加坡一樣
驚共產黨驚到要威權統治

仲有國民黨敗走台灣之後老蔣搞獨裁一樣

當然啦人地係成個政權，連登只係普通人

返工 不了

唔同意見就話係五毛 你同共產黨有咩分別？

收皮啦，垃圾

咪叫左你去撐警集會大叫「黑警死全家」囉

JR兄又開工拿 捐左血未啊

講真香港搞成咁都係因為你班垃圾五毛
支持呢個時候正視聽

唔使再叫五毛 , 叫所有擁護政權嘅人做中国人

佢地唔會否認架 , 只係識拉埋你落水話你都係

讀下憲法既定義再黎啦中囯人

好仆街 但認同

連自己底線都收唔住既人 無資格要民主

呢幾日時事台五毛起勢洗版 ,

散播失敗主義

將反對勢力分化對立

捉其他社群批鬥

目標都係要將焦點由政府身上扯走

每當有人發現問題 , 就會被人話屈毛然後繼續洗版

但有一樣野佢地係唔想提及嘅 , 就係想統一香港嘅思想

所以以後只要將以下會員區分

對中國政府支持 / 無意見嘅就係 中 国 人

當大家有共識自動標籤 五毛或者藍絲 成為 中国人

佢地無得反抗 , 如果否認就會為中国人身份增加 負面 效果
如果承認 , 反對派就識得分辨 邊啲係 中国人 , 邊啲係反對派

頭先實測 , 暫時堆 中国人 未有對策 , 只係一味拉你落水話你都係中国人
但唔敢否認

用 中国人 取代 五毛 呢個名 令佢地無辦法話人屈毛
最多話人屈人做 中国人

反對派嘅同路人 , 今次時事台能否再變得有影響力 , 能否再無咁多無謂亂屌

就靠你地喇

仲有成個基礎在於獨裁係獨裁個條友獨斷決定哂所有野。
而民主在於成個基礎在於人民。講威權統治既話係完全無問題
因為個威權基礎係被統治班人手上，由佢決定個權點樣用返去自己身上。

但唯一一件事你無權做既就係將成個基礎，包括人地的權利送比其中一個人。
而呢樣就正正係班中囯人講支持民主又唔比我做既野～～

對唔住各位 , 你地以前比人話你地係五毛 , 我唔會再咁叫你地

我只會叫你地做 中国人

咁樣應該更加尊重你

唉 , 中国人真係衰

摘名post
五毛衝晒出黎柒

正名啦

中国人 衝晒出嚟

佢地唔會否認架

一言堂
抵g瘋要入去受

唔係啊 , 我好支持 中国人 係度發表言論啊

你係唔係都係中国人 ?

唔係中國人
新異民

你係咪都覺得 中国人呢個名好討厭呢

呢個世界唔係非黑即白

一入黎就有兩個blocked 五毛

個壇你打骰呀戇尻樓豬

抵你老母尋晚比隻雞蟲屌到屎眼出血

又可以 block 多一隻垃圾

屌你老母
個個場係for黑警既 去比人打？
你可以日日屌鳩黑警 但你唔會去人地頭講嫁嘛
但x登係任何一場既主場咩？
x登只係一個普通討論區勞喎
醒少少 鳩少陣啦廢柴

係囉 , 認同你講嘅 黑警會打人呢個 POINT

你block左我唔撚棒你場比錢你賺啊拿

真係有好多五毛走入黎放低一句「連登仔仲惡過共產黨」就走左去
呢個屌五毛post真係勁成功

只係知道呢d大事大非的時候仲起度內鬥唔係五毛就係on9仔

共產黨唔鐘意既,連講都唔比講
連登仔有能力唔比佢地講野咩,點惡過共產黨
佢地有佢地講,我地都有權唔同意/批評佢地

中国人是要管的

好壯觀 頭一版得一兩個reply睇到

周融安全出入

屌你老母

我無評論到威權趕絕共產黨適唔適合用喺香港
只係判斷你面向既心態同思維
唔該你唔好發雞盲屌上癮亂鳩咁屌人

唔認同左膠想法就係五毛?
唔為三字哭喪就係五毛?

樓主都白撚癡

最緊要唔好比自己聽到同自己意見相反既聲音

好似共產黨咁

仲撐政府 個腦通常都係有事

呢挺人要死都死遠d 唔想係連登幫佢執屍

一言堂

共產黨幾時仆街死？

請記住這些名字。

絕對同意樓主

連登原來有82隻毛毛

搞清楚
你可以認同左膠同時反對政府
亦可以反對左膠同時反對政府
樓主係話總之你支持政府就係五毛，理得你支持抑或反對左膠
佢冇講過反對左膠就係五毛
自己睇清楚

好恐怖，連登仲轉橫過共產黨

但唔包括剝奪別人自由嘅自由

多謝樓主
俾我block哂D五毛

呢個時勢撐得政府得兩種人
一係五毛
一係弱智
所以果d話人地屈毛果d
我係度講番句Sorry屈左你
既然你話你唔係五毛，咁我block你係因為你弱智得濟，唔係因為你係五毛，ok?

五毛死全家

弱智，假膠都好麻煩

EXACTLY

今日block哂
睇黎冇意思

係呀 屌你老母
高登和來都係黃絲架啦 屌你老母臭

又一件

支持樓主
一言堂兼趕絕五毛 咁先係高登風格嚟嫁嘛

ban鳩曬啲五毛啦屌
拎言論自由做擋箭牌真係拎人作嘔
言論自由係有定義
自由表達意見不受法律制裁
五毛有無俾政府拉
無唔好講無言論自由

叫佢地做中国人就得

樓主5毛想令lihkg變成一言堂forum

08年個個愛國呀
乜野黃絲呀

高登仔有幫手起四川熊貓個女學生底

連登仔既言論自由=一言堂

咁其實你反政府係為乜？比你成功左，你都唔比其他聲音存在。咪又係另一個獨裁政府

哩度係一公眾討論區，唔係一個團體會議區呀，傻仔。公眾同私人都未識分

佢老豆老母係藍絲都應該要踢佢出屋企

樓主口中講既民主係要100%人講同一樣野
反之就要被批鬥
紅衛兵

其實樓主哩種倒米黃絲，比五毛殺傷力大n倍。人地革命成功者都係成功左先講同做樓主講既野。好似劉邦，朱元章，毛澤東。。。

內鬥左先啦 唔係邊有大佬做

依樓主咁講，連登就唔係民主既地方。只係打著民主旗號既一言堂而已

支持政府大可以提出論點論據以論證
反對政府者亦然

做唔到呢啲野既只係盲撐同盲反 毫無幫助

哩的咪係歷史上重覆左無數次的黃巾革命lo... 最後命運都一樣。劉邦，朱元章，毛澤東真係難得一見的人才，唔係每個時代都會出。

好痴線，幾時連登仔變左反政府組織，你可以反對一個政黨，一個政策，一個議案，但反政府=反社會。除非你要反政權，btw，今晚好上去天安門反政權啦你，唔好遲到。

智商太低睇唔明都正常